唉屌入黎傾計啦~

入黎傾計啦
呢個post以前既人係唔係度

新人留名可以？

可以呀
考試溫書好悶
傾下計~

新人

lihkg呢個post應該都係新
我都係新人
岩岩先注冊

我每次都搞砸啲關係

你做左咩黎呀?

哇，宜家去到六萬六啦

真心關心佢
佢反而覺得我假 係存心玩佢
一口咬定我係假膠
就咁就無左 明明日日傾計既關係。。

邊度有得睇

好多人呀
唔知以前呢個post既人有無過黎

唔緊要 我陪你

即係點

不過可能太嬲
一時火遮眼姐
搵日傾清楚去啦~

心好痛 一直既關心俾佢一下否定哂
點解佢會咁諗。。 點解唔信我。。

你係巴打定絲打

已經傾清楚
佢一口咬定我做既講既所有野 都係為左玩佢
佢話我逼死佢
其實我真係無諗過 我關心佢佢會覺得係假

摺絲

如果係巴打係咪無人會理

摺絲琴日去左搵你

可唔可以細細聲講發生左咩事

軍官!!!!
知唔知其他人去左邊~

死晒

唔係呀
因為感覺你似巴打
但係你紅名

我而家出左去租屋lu

係唔係無過黎
搵左好耐都搵唔到呢個post

乜

有咩好講姐

我去左你學校
租邊

執左好耐啦,個個走晒仲開黎做咩

靜啦智障

唔講

哦~
呵 不過都撞唔到我架啦

比軍官踢左落山

真架?
點解既?佢地有野做?

神之MK

黑子!!

靜啦mk絲

你仲差我野食呀

MK意義BBQ

唔知佢地,冇人維繫咪執左佢唔通又我自推幾個月咩

屌你老母

返親學都比人笑我毒
mk係讚賞黎

食哂lu

我幫你推

爬番上黎未

掛住佢地

整

係谷底回緊POST

多謝呀
你都可以一齊傾架~
無野做

有拖無欠

你有份做成

下
我做左咩黎

btw 隻狗好得意

其實我係hehe..
2個月前上網識左個男仔
我真心去諗住做個朋友啦
咁就一直日日傾計
但佢突然 話佢睇哂我喺高登既post
覺得我係假膠 扮hehe 想釣佢
仲話一直無信過我
同我傾計只係配合我假膠行為
但我真係完全無諗過 會俾佢咁諗
我係超關心佢 佢仲話覺得我好關心佢好假
話我存心玩佢
佢咁諗我 我真係勁唔開心
就係咁 依家就無左lu..

韋逸昇

潛水

差左好耐

hehe
咁佢又知你高登acc既

不過都feel到好傷心好慘

你係唔係出得太多膠post呀

咁我....
無理由唔潛架

我驚你地唔認得我
我先改返呢個名喳

做咩??

你應該知架

因為係高登識架..
佢話一開始佢係真心
但之後睇完我啲post 佢變左猜疑
之後我勁關心佢 佢就話已經覺得我係假 無信過我

唉 咁喺高登 梗係出膠post 9up架啦...
唔通私下whatsapp既對話會感受唔到一個人係真定假咩

軍官你係唔係好憎我

做得假膠多就會比人當真心膠

i am very sorry about it

佢唔信你就返唔到轉頭
好明白哥種感覺

希望你地可以傾得返計

屌你唔好離間我同摺絲

呢個係唔係扮緊我
唔係啦!!

好呆好蠢呀你!!

而家我惡左好多
唔好恰我

出黎隻揪

應該無架啦
互Del左contact 對話。。

但其實我有啲post都有認真講自己係hehe
但佢只選擇睇膠個啲

考完試啦

自作孽不可活

對唔住

DELETE左就算啦
入HEHE POST搵過啦

虧妹bbbbbbbbbbbbbb!!!!!!!!!!!!!
好耐無見啦
最近點呀

走lu 88

惡係邊

呃到人
但呃唔到我

好慘
好想佢知道你真心
但你又delete左contact

摺絲bb
我以為你唔記得我啦

byebye

ok bye

惡係...我都唔知
比人話會出聲囉

虧妹bb~~~~~~~~~~~~
點會呀
我有追post知你同男神拍左拖嘛
好勁呀!!

渣ga

Mk意義BBQ

哇 咁你都知
真係有留意我架喎

一齊傾計 唔好訓住

叻左好多啦
我自己都咁覺得

廢青唔訓教教

好勁好羨慕呀

當然有 !!
不過無留言呀 唔敢留

好呀
今晚可以夜訓~

痴線回帶

咁以前我真係好廢
比人話都唔敢出聲架嘛

btw 邊個post

我記得你個名
係唔係美國住既

我都係

咪呢個topic既post囉
我次次上堂無聊見到就入~

真定假
唔信你係

船長佢地點呀有冇人知

真
點解會唔信

因為...個樣同平時講野唔似囉?

網絡好撚假 知唔知

你而家講野都唔似

所以咪話好假

去哂邊度

無架啦
佢要咁諗
解釋都完全唔信
仲覺得我最後都仲係呃佢玩佢

有待考究
我都係相信我識左咁耐既你~

咁就掂
聖誕有咩地方去呀咁多位

見我仲係a0就知毒

毒撚邊有地方去呀

去朋友仔屋企玩

唔緊要啦
下個更英俊
再唔係呢個post都好多俊男比你揀

去做mk先有意義嘅bbq

考試

新人留名

你就好啦
好懷念中學會開party

呢度傳統，大時大節緊係記名
唔好比我知你地有街去

我屌你老母
我聽日又b. 吹？

會唔會太好記性

好凍唔想打字

我驚虧妹bb你都榜上無名喳喎

就黎2017
屌住閪上連登都冇問題

哈哈
又唔係貪佢個樣啦
不過明白 無左就無左
希望快啲無野放底

另一樣野就係覺得 好多關係真係話無就無
無論之前幾咁多野傾

我一月頭考

一齊係屋企訓覺

著多件衫打

到時一定係度

好多節目

偽毒

呵 梗係要啦
平時返學咁多野要記~

所以唔好得罪我
我好記仇

對手冇衫著

手套

你去扑野啦屌你老母

香港幾度

我都覺
我哥度得十度
但好掛住你地

帶手襪

你講緊自己

唔緊要啦

無呀 諗住識個新既幫你忘記佢

我個度依家11

12月尾
搭正聖誕節同元旦

點解既

留定名先~
到時溫書缺席!!

識咩新呀
無嫁啦
接受現吧啦

LM

好慘 咁你溫成點

mk意義bbq

已經唔知去邊再識lu
仲要識到啲唔係濫既人真係好難

我哥度十度囉~
市區就14,15度

美國呢

出街扮溫書
偽毒

神之mk你咁想出pool
不如...

人生冇意義了

邊有街出

無問題!!

應該可以合格掛

哂9氣啦
無嫁啦

YS

講笑~
隨緣啦
強扭的瓜不甜呀

你有

你地唔出街 ?

我都想出pool

溫書呀
我都想出街

出乜春呀
無嫁啦

上面個巴打..
你地認識下

大哥!!!!!!!!!

愈來愈多人啦

應該負五六

好凍呀
小心身體

夜啦！快d去訓覺！

2點啦傾到

咁狠毒

係呀
度度都貴

對住任何人都唔可以做你自己 真實既你太差無人會鍾意

我冇得出 你都冇得出

就快死

我唔想hehe

哦~

係屋企sweetsweet

啪

唔會既
唔可以共享難既人要黎做咩

著多件衫呀~
無暖氣果d咩!?

hehe好呀
試下先知中唔中意

會有一個接受真正既你 希望你做自己既人
btw 大哥hello

各自係自己屋企吽

眼訓了睇錯...
不過同虧妹一樣
總有一個咁既人既

下 咁可惜
係唔係第二年過聖誕

新人 hi

Hi~
咁夜既

第一年
因為月尾會去旅行
所以冇得見住

評樣post摺絲

夜啦！快d去訓覺！
再唔訓，聽朝就唔知醒！

下
咁難得有節日無得一齊過

呢個摺絲係假

夜鬼嚟
睇先碌碌下fb
睇見人地啲野
突然覺得自己好無用

已經有心理準備唔會係正日過到節日

唔好同人比較啦
人比人比死人呀~
雖然我都覺得自己都好無用

唔好啦
咁可惜
咁提早d一齊慶祝囉咁

哈哈 我都係咁諗架
不過又說服唔到自己
你又點解覺自己無用啊？

11月果陣慶祝左聖誕

準備過 一個人準備過第一個單身既聖誕

過左31次單身聖誕節

早晨

hi 傑絲

我係wade bb

29次

33歲a0

早晨呀咁多位

而家你去左做廚房呀!?

就20次..(?)

我要黑色
超型

送我果隻比你

我係一個廚房佬 係就係咁粗魯

無人話你粗魯呀~

由朝到晚 都揸鑊鏟

摺絲好cute cute

咁咪幾man囉~
而家識煮野食吸引到好多女仔呀

做咩無啦啦咁講

好撚凍

攬住我

Sorry
好outdate
未聽過

hehe

好cute cute

原來笑緊我

又真係好早啵

同工程仔差唔多 不過地盤佬應該冇賭得咁多

病左幾日

今晚出去排通宵買ps4 pro

三樣都做過 點睇

幫我買埋

rich 我等緊高達同龍珠出

我隻fifa 玩到悶

地盤做咩位先 兩邊點都扯唔埋咁既feel

一人一部咋

我都等新gvg
龍珠2出左la

我都想玩!!

小心身體啦
呢排好凍呀~
下星期好似話-6度

好悶

我上次去買唔到 聽日去買先

新gvg 睇宣傳幾好丁 btw fifa 連機玩啦 單機好悶

倒石屎

邊度黎既-6

最近玩左中出之龍同食人巨鷹

都唔係難做既 不過地盤都係辛苦工

最煩應該係行安全果陣 或者有勞工處黎睇你地果陣

嘻嘻嘻

屌

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢~

唔搵下機打?
或者睇下戲都好呀

唔知呀
睇新聞講既~

你睇既係香港定大陸先 .....

香港零度以下都好少會有啵

聽日單機睇星戰

睇死筆

好差 D影評 唔敢睇

屌你地番去溫書啦

做廢青個心好唔踏實

虧西

HELLO WADE

廢左32年了 仲係A0 點算

中三冇讀書了

好凍
插住我

準備踏入做廢青廢老GE階段

淘支假野比你頂住先啦

me 唔想做廢老啊

聽日就係我33歲生日...........

唔想做廢老就提防中年危機啦

屌我又少左頭毛啦

圖呢

IG咪有囉

求IG

溫緊

你冇咩

jary9969 冇頸肥jai

無呀
你有比過我咩

你都冇問過我拎

_ _ _ _

出門口食風排隊了

路上小心

唉聖誕又一個過

毒撚聖誕點過好

好凍

好凍 攬住我

開暖爐啦

買唔買到呀~

唔要

BBQ~

排40幾
買完打左陣

召喚中途島軍官

真係召喚到

隨傳隨到

真係咩？
聽日再試過

聽日就試唔到嫁啦,時間有限

time's up,虧妹有緣再見

pish

推

我想約樓主哥哥食蕃茄

PISH
好似話約開年飯

我推

有無人掛住我

偽毒 全部都係偽毒

冇呀 走啦你

真毒只有一個 就係我

成班偽毒

毒 邊到毒呀 睇過

男神

bye

邊度都毒

敬軒呀

屌你叫我黎又叫我走

教我戴頸巾

明玩你

你叫毒我叫咩

你係型

屌你 無人呀 約條毛咩

我係型

你d fd呢

新人
岩岩分手 好唔開心

報定案先 初一 28號唔得

無朋友架我

分手咋嘛 我連手都無得分

快d啦

左手右手分開算唔算分手 我平時左右手連埋一齊

我寧願唔分 OR 好似你咁 無得分
好痛啊屌 做緊ASSIGNMENT都會流淚 真係屌老母

除左初一其他得

算分既 唉 唔拍拖好過

到你冇拖拍果陣咪又呻冇女

唔想咁快有下一個了 好傷心

分手既人會話寧願冇拖拍,但當佢真係冇女既時候又會嘈生晒話冇女
多9餘

你岩 不過岩岩分完 真係唔想咁快想有下一個
要俾多少少時間

放低一蚊

哪有人

虧妹

咁算啦,我係屋企打丁算

hi

hihihi

初二初三初四初五初六............初一百
投票

冷手打個熱飛機呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你對眼點

想叫春

盲左

有冇人肯聽我9up下

講

我做你支盲公竹

認真,早幾日見埋最後一次視光師,驗完眼仲係冇度數,不過右眼長期好紅,佢話隻眼有d乾,如果有痛就有機發炎,不過好似冇痛,但要介慣性捽眼

我唔知點好，個日我男朋友同我嘈咗三鑊，三鑊佢都同我講分手，雖然最後都無分到，但我硬係覺得我心入面有條刺。

因為俾人傷過，好難先信得返愛情。係佢叫我信佢，我先夠擔越陷越深。但佢又咁樣同我講分手，真係搞到我好傷。

我好想再信佢，好想再好似以前咁愛佢。但我發現就算我仲係咁愛佢都好啦，但硬係有啲野唔同咗。
個份安全感無咗，個份信任都無埋。佢話佢唔會再講，我都唔知信唔信好。

因為仲係好愛佢，我唔想亦唔捨得分手，但我又唔知點可以去修補返，所以好迷茫。

叫

因咩事嘈？

斬咗隻手就唔會捽

個日同人嘈緊，嘈得好大，通曬天，佢鬧我懶正義咁，話佢唔鍾意。

傻豬黎既

A0幫唔到你

咁邊個做我對手

我做 幫男神打飛機

+1

邊個係男神

約食飯呀,咪講廢話算

我地？

做救生員嗰個

咁一定唔係我,我專業廢青

救生員男神

其他人呢,再冇人應唔撚
問到煩

未日

要睇幾時，因為我已經踏入咗生命最後幾個月

初二初三初四初五初六............初一百
任揀

好耐冇見
小弟命不久矣

二月前啦
各位上水喇

你唔走啦？

miss you 咩事就死呀

二月前唔係新年bo

虧嬸

自膠,初二至四

初埋食飯就走

今個禮拜3已經係年廿八喇喎

去邊

知我老啦

去死,過奈河橋

眼殘睇錯月曆

記住行單數梯級

咁咪要跳 跳跳下跳埋落河點算

可以再行過

即係跳左落河就會死,跟住係橋既開端復活
咁咪打緊機

幾時改名

3條命之後就game over

咁我應該過唔到

初四邊個得

再冇人應我嬲嫁啦

有人上水再叫我 bye

去咗沖涼sor

我得

病咗好耐

大夫話你仲有幾耐命

過唔到100歲

咁慘 我過唔到23歲,幾時出黎食餐飯

要返工 不了

唔好番

你派錢俾我洗？

$1/year夠唔夠洗

早

譚哥

廢J

Long time no see

咁晏起身，冇做晨運咩

世伯身體點

右手郁唔到 脾氣臭到喊

精神上捱你

hi
初四我ok

邊個搵到船長

I don't know

我要船長呀

我試下

好掛住船長啲鬚

pm咗oppa 之後就聽天由命

我要佢個肚腩

仲你d fd呢

痴線

嘻嘻

你意思係who?
浪漫 有
黑子 有
廢青 有
岀唔岀現要睇佢地心情 完

唔通...連個天都唔鍾意我

唔知,我9up
上次仲有邊個

獅子？ 啊... 6條5？

上次有一半唔識唔熟
Sparta呢大哥呢 呢d你d fd黎喎軍官

我唔識佢地

冇錯 6條5

扮乜鳩 行山小圈子

我既圈子得我自己一個
一個排斥晒你地

嗱 6條5呀

個個都問呢句

我而家先知有呢個post
紫言呢

不如今次人少少算啦好嘛 舊人小圈子

唔係咁點尋人
我圈子得自己

你個fd黎 問我

即係想要邊個 任揀

我對上一次contact佢都6月
佢contact仲係唔係到我都唔知

上次個堆 減幾個都差唔多

虧妹呢

減中途島軍官

渣ga,咁唔理佢

嘻

係水底

停啦!收手啦!
[black]繼續買[/black]

上次有邊個我都唔記得左
年紀大失憶

除左某兩三個都減無可減

但幾時食

問左幾百萬億次都冇人應我 嬲9你地
自己追po

初4呀,講埋最後1次

要問船長o唔oj

人生意義一齊笑

_ _唔笑我都笑

咁佢係邊呀

佢係公司

叫佢出黎見我

你而家可以搭地鐵去黃竹坑搵佢

唔好再遠d
我係石硤尾

不嬲都係咁遠

好唔開心

點解？

快d問佢啦

佢話收工返去上黎連登同你地玩

同男朋友嗌大交
心好痛

佢撩交嗌？

關佢屋企人事
之後佢話好大壓力
加上佢依加返工好辛苦

亞洲王子

咁導火線係邊

佢就話佢屋企人唔鐘意我
話唔想我地係埋一齊

唔鐘意你d乜先
屋企人唔鐘意你好難拆架
夾鳩硬都無意思
我當你地有一日結婚，你都係自己攞苦黎辛

早啲搵過個啦

我之前係美國讀書
我依加返咗嚟諗住遲啲返過去
但佢地未知
覺得我好似好廢咁
我真係好唔開心
我真係想同佢去到結婚呢步

印象係好難改變
即使你而家去做啲咩補救都無用
除非真係做到好impressive
可能佢地心目中已經有其他人選比個男仔

同埋你男朋友到而家都諗唔通拍拖結婚係兩個人嘅事呢個定律
你永遠不會成功

獅子會出嚟呀

咁樣就完。。
我真係唔知講咩好
明明之前仲好地地

原來係咁。。。

做埋2月就冇啦

是咪又食萬發

如果你真係想佢唔理屋企反對而同你一齊
要有心理準備你會做左搶人個仔嘅千古罪人
而且無乜可能向呢個方向發展

屌你

窮

勉強行落去只會辛苦你男朋友
你諗下佢返工攰
返到屋企又比人哦話女朋友有咩唔好快啲分手
同你一齊又唔想講你聽屋企人點對你
又唔想講返工辛苦要你擔心

乜都硬食架咋

來吧寶貝

除褲囉
不過你除左都見唔到係邊

如果真係咁的話
我寧願分手
我唔想佢同佢屋企人因為我而嗌交
但我有個朋友話有得拆
叫我唔好扮偉大
唉我夠想有

ok

你點知我剪左

如無意外初四ok
希望唔好超過$150 驚俾唔起

有得拆嘅話就係睇你造化
你要比啲野impress佢屋企
過年係一個唔錯嘅機會

有幾多人？想食乜？

去唔去到都唔知
如果係去應該要買啲貴嘢去

佢屋企人睇錢好重？
買貴野都唔係唔得
仲要表現家教level max

深水埗萬發

又萬發
都唔係唔得

買貴野既logic已經錯
佢地唔鍾意你 你送層樓都無用

上年好似係石硤美

尾

屌其實唔係一樣架咩

唔同咖 俾人屌

所以家教level max是很重要
斟茶比人就未必使
但客氣到肉麻嘅說話要識講

搬完之後逼到ON99

tamjai

你係咪oppa
船長求婚未呀

未

今日唔是炒蛋話你地係度我都無諗過會黎連登

我驚會唔會好尷尬
買啲咩好？
自問家教都OK不過唔知佢地把尺係邊
唉我覺得無機會了

原來你係oppa

我都是聽人講先上黎推下PO

請好好珍惜軍官

姐係咩都無用

你問下男朋友屋企人鍾意咩
了解多啲 唔好人地唔鍾意食朱古力你食盒朱古力俾人
生果就實無死

軍官萬歲

聽天由命啦
我諗你男朋友屋企人都係好mean個啲黎

客氣到肉麻
好難講 不過如果有機會我會試

唉好灰
好無希望

試左先 加油

我送過士多啤梨

做咗最壞心理準備了

花膠冬菇果d我估都ok
你扮無發生過事就得

佢Whatsapp都無應
應該煩緊

我都係呀

強勢回歸

我愛軍官 軍官愛我

船長

加油啦
幸福係要自己爭取

有我既地方就有玩具

貼碌鳩上黎

最近有咩最喜愛嘅新玩具

政府部門做野真係好撚慢
黎緊去某部門做INTERN
但到呢家都未有詳情

有佢

做intern hea，請你條友更hea

暫定初四 深水埗萬發

1.炒蛋

2.玥詩

點睇鐵血嚟緊啲新型態

3.亞洲王子

因為口多講錯野搞到個同事唔開心
搞到口阻面阻
依加好內疚
好唔開心

關我咩事

講錯啲咩？

in 軍官 we trust

我唔愛你

fuck you

用愛呢個字已經表達唔到

神交

HEA 下HEA下比條A我就得架啦

毒撚有野想問

深水埗萬發同石硤尾萬發有咩唔同

搞乜嚟

搬左鋪位

地理位置有別

即係冇分別

叫咗你唔好打咁多飛機

多謝你地既答案

三個去？

軍官自己唔加名

佢扮pikachu姐

4.中途島軍官

打字要時間嫁
我已經冒住生命危險係mtr上黎

whatsapp msg 講佢之前d感情野
之後我唔信佢講既野
問佢依加係咪玩野啊

唔講唔錯
以後唔同佢講野就唔會再講錯

如果我係佢老豆送層樓比我 我ok嫁

全部都入
鐵血我幾乎入齊D模型

暗號呢

睇個樣應該無得救

SSP方便D，仲可以去福利買模型

唔記得左,到時有冇人可以示範

可能佢老豆已經有好多層

九龍我邊到都冇所謂,反正都咁遠
差在轉多一條線定轉少一條線

你究竟收埋左軍官去邊

錢冇人厭多既

咁轉去黃埔

好呀 我未去過

軍官死左嫁啦,我係中途島 大家好

可以去冒險樂園

夾公仔神手
邊個想要我夾既公仔

呢排玩呢D

求教

除左美軍 其他不堪一擊

用手控制個鉗去夾

見到有人召喚我

捉住手仔教

唔教你 我d絕世武功唔是個個都傳授

冇呀,走啦你

so unfair

人係偏心

咁我呢

夾中公仔比我,夾唔中d錢你比

仲有邊個呀

我要mark日子番工,到時唔9理你地

四個人 去食譚仔算啦

講起又講
當年有人自私食譚仔
又要binc

5.白井黑子BB

紫言呢

我要虧妹呀

我要紫言呀

虧妹呀

痴漢

你就痴漢 我不知幾正常

講左咁撚耐
斯巴達呢

呢個問題問得真係好
你要問某人先得

某人

我咩都冇講過呀,我咩都唔知...咩都唔知...咩都唔知...咩都唔知........

6.6條5(獅子)

唔好拉埋我同獅子一齊講ok?

我真係恭喜你呀

7. 白水

快d加名

你得定唔得嫁屌你

8.廢青

果日我朝早番工,放工再過黎

得掛

今次咪去錯萬發

上次係邊幾個去錯

有d咁既事

8. oppa
9. 船長(好似係

軍官最近還好嗎？

好差,體質下降,心情低落,煩惱增加

點解？家事？財政壓力？

我發覺 我體質 仿似下降

睇下中醫調理

人生在世,煩惱不斷
屋企冇事,財政都冇事

前排無時無刻都想訓教
一放工番到屋企即刻訓,訓到食晚飯,食完抖陣又訓過

咁似抑鬱

看了症 得到是 別要太忙

咁又一年,望唔透將來,好頹

唔係怪 唔好嚇我呀

而家做廢青

我都想做廢青唔洗撈

同我做OK???

做你老母

我想番工

Oppa
軍官無野多 錢最多
佢既煩惱 係因為太多女食

2-4月:劍6
5-7月:cup騎
8-10月:錢5
11-1月:逆命運之輪

錯po

唔怪得身體轉差腎虧

軍官自身？

今年都係咁運滯 要劈掉重練

要食藥,食偉哥

冇用舊名 我係大蝦啊

同我一齊講好失禮你咩

我身體都差左 成個月無出街

係咪齊人啦

茄汁蝦碌

加埋me😞

Sparta

你邊個

獅子

用唔番舊名

虧妹係邊呀

出名會員先有人爭名

agger

低調user 未試過同人撞名 比人搶名

大蝦

虧妹呀 你終於番黎啦

你沉日叫我走既

而家叫你唔好走

呼之則來 揮之則去

冇呀 以後都唔叫你走

放工
chur爆埋呢三日就可以長眠啦

砌模型

我襯你唔起

軍官網上放閃

好想睇紫言喂軍官食比卡超pokey

佢都失蹤左啦
我想虧妹黎食飯多d

虧妹係咪唔黎食飯呀 唔加名既

蝦！

[全民投票]邊個想虧妹黎食飯

要去我媽度拜年

快d投票啦喂

盡下公民責任

投票呀

冇人想我黎，死心啦

我唔信
天地有正氣,邪不能勝正

其他人呢 仲唔快d蒲頭

天地有正氣

光洙bb

軍官永不敗

強壯左好多啦

民心不可悔 民意不可違

係咩

[投票直播]暫時結果:
想虧妹黎:6票
虧妹黎唔黎都冇所謂:0票
大幅拋離,遙遙領先,距離結束投票時間仲有_個鐘,仲未投票既成員,請勇躍投票,盡公民責任

直播暫時去到呢到,再次呼籲,未投票既
請勇躍投票

虧妺好撚大牌

係我地重視你

今次間野係邊架

ssp

唔係上次果度???

好似唔係,毒撚唔識
佢地冇意見我咪跟大隊

老子我今個月到數喇！！！嗚呀呀呀呀呀

暫定初四 深水埗萬發

1.炒蛋
2.玥詩
3.亞洲王子
4.中途島軍官
5.白井黑子BB
6.獅子
7. 白水
8. oppa
9. 船長(好似係

邊撚個白水

10.虧妹

就黎又要應付班親戚

Why

who！

仲以為啲咩緊要野 黎咪黎 唔黎咪算 唔好玩鳩啊叔

喂 說話唔可以咁講

比d默契ok

有道理

頂你個制,破壞晒我d屎橋

得黑子先同我有默契

無同你行山 sor9ly

OPPA！

頭先一返到屋企就訓著左

如果聽日去維園會唔會又好似上次咁比d呀嬸批肘加屌鳩me架

咁你屌鳩返佢轉頭

一定唔會 今次一定我出手打鳩佢先 諗起都嬲 上次批鳩我

利申 用Ps4 玩龍珠打 唔好999

我個朵冇左
9.廢青

暫定初四 深水埗萬發

1.炒蛋
2.玥詩
3.亞洲王子
4.中途島軍官
5.白井黑子BB
6.獅子
7. 斯巴達
8. oppa
9. 船長(好似係
9.廢青

你有落名既咩

有呀

sor

得閒打J啦

廢青係10呀,同船長搞gay咩佢

坐大脾

新人報到，多多指教

約齊人,我走番啦,初4見

浪漫話好似得

譚哥呢

2. mk

正

hey baby

可能要番工 未同公司講
好on9咁交左初三初四

又cut左虧妹

on9

笑

新人報到
返緊實習 好眼訓

獅子死mk

real toxic

死5p

no 唔玩多p

摺絲，我係咪識你果個摺絲

我4月5號澤安喎

hello everybody

今日搞到呀sir都喊埋

易考啦

屌 做乜鳩 一個鐘一班既車都飛我站

你太MK，個司機驚豬

屌啦 有緣人班次 想搭下都咁難咩 等73算

(笑)

仲等緊收工

[quote][quote][quote][quote]暫定初四 深水埗萬發

1.炒蛋
2.玥詩
3.亞洲王子
4.中途島軍官
5.白井黑子BB
6.獅子
7. 斯巴達
8. oppa
9. 船長(好似係
10.廢青
11. 浪漫血液

頭先落車例牌要同d大陸人鬥智鬥力,係火車開門果一間我用左1秒時間黎加速,諗住撞柒佢班仆街冚家鏟,點知今次既對手係坦克巨無霸加上個reaction,搞到我應肚即飛彈番入車廂

船長個肚腩無彈力，唔好亂試

如果我用時速15公里撞埋去會點

船長會痛

渣GA

屌你返埋今日收爐

改返個名啦都係

放假第一日係補課

想當年我成個暑假都要返，日日返學補Geog, 日日都9-6

不過冬天返去係chem嘅
屌你果個地方真係大風到痴鳩線

點解咁撚鐘意從眾

我係補econ 朝早番bridging course下晝補習
補完比fd恥笑終於放學

期望自己被別人喜歡，
期望自己是正確的。

最幾日上堂有講😂

新玩具

男人老狗

海關

P Chan?

我屋企都大風
最慘係搭完地鐵仲要再行 好辛苦

呢度有冇dse fighter覺得自己讀書讀到同朋友疏遠晒

毒撚無朋友 解答唔到你

巴打修咩科

T#咋 dont ff

輕輕一推

新年快樂呀咁多位 祝你地心想事成
專登上水講兩句

新年快樂啊軍官 happy birthday to me

新年快樂呀各位
蝦生日快樂 快高長大

一齊笑

生日快樂呀蝦

生快

年年初一都咁悶

玩PS4

冇機打,睇緊tbb賭城風雲

係賭場

蝦碌生日快樂

大哥新年快樂 我都想再高啊唉

祝你快高長大

多謝啊

打個靚j

開套長谷川出黎J

拜年尤如做鴨

邊個訂枱

你

吓

見你咁勇躍咪你訂

病病地邊度都唔想去

唔係為左利是我都唔出去

我冇出到

冇出點賺錢

唔駛逗都一樣咁多

記得訂枱

冇訂

我唔開心

邊個訂 有幾個人？ 有無浪漫

冇人請纓咪一齊食風
幾多個睇前面 唔記得

暫定初四 深水埗萬發

1.炒蛋
2.玥詩
3.亞洲王子
4.中途島軍官
5.白井黑子BB
6.獅子
7. 斯巴達
8. oppa
9. 船長(好似係
10.廢青(坐船長大肶
11. 浪漫血液

琴日玩得太癲

是咪confirm咗人數

yes

人唔笑你都笑

琴日又執左幾百
笑

book幾點

7點半

虧妹呢 冇虧妹我唔敢出聲

虧妹唔黎

你book

眾所9知,麻煩既野我一向唔做,而我咩都厭麻煩

等食風 笑

mad8

confirm晒啦嘛？我book嫁喇

打飛機

整緊飛機

搵人應下我

book啦,d人都唔上水
去就去 唔去就算數

未開舖 晏啲再打

會唔會聽日都唔開,聽日仲係紅日

Book左可以唔去
呢到唔係日本

上年係約初5,初4 book枱,果日已經係閒日
今年初4仲係紅日,佢初幾啟市

或者今日唔開聽日先開,咁就要聽日book夜晚

真係冇開

今日初3

點算

船到橋頭自然直

一齊食m記

M記放題囉

kfc得唔得

M記K仔都冇異議

KFC啦
M記D牛包賣晒

三記啦

就偏唔去

有d掛住陳根記

市區半山 邊度偏

屌
日夜顛倒曬

molamola

定扑野家打邊爐

間鋪開左未

妹記 開市未

妹記都得喎

糕？

冇所謂

你地慢慢傾 我陣間收工番屋企訓陣

開左市 大家點睇 ？

去
1.玥詩
唔去

go

旺角妹記
1. 玥詩
2. 黑子

今晚點

voting

3.廢青

旺角妹記
1. 玥詩
2. 黑子
3 獅子

萬發未開轉場

book?

幫幫手
BOOK妹記10個 7點半

唔係11個咩

是但啦
都係比同一張枱架啦

大枱full曬 lol

食KFC

要walk-in

陳根記開左未呢

巴打好支持陳根
識食

book陳根？

BOOK / WALKIN排妹記

我PREFER WALKIN排隊
旺角方便D

冇得book

如果你地搵到位食 咁我就開始執野出黎啦

有結果再通知我,好眼訓要訓多陣

洗唔洗咁早

5. 船長
6. 船長夫人

幾點邊度等？

唔易搵 難民式搵位

佢想幫我地WALKIN排住隊先

妹記囉

照舊7點半啦
早到早拎飛等位

岩我 我難民黎

咁不如美孚BBQ